居美港人黃太：想問下點解美國咁雙重標準？佩洛西話香港示威者衝擊立法會係「美麗的風景線」

來源：CCTVB 訪問

香港人有得選特首？
幾百萬人上街要求撤回有回應過？

屌你老母閪咩，唔撚返大灣區留美做漢奸

番中國囉
咁唔滿意居咩美

華人唔識儒家

齊宣王問曰：「湯放桀，武王伐紂，有諸？」
孟子對曰：「於傳有之。」
曰：「臣弒其君可乎？」
曰：「賊仁者謂之賊，賊義者謂之殘，殘賊之人謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弒君也。」

香港政府係殘賊。完

美國衝擊下國會都唔得

ICE ready

因為對抗既係中共囉

毛澤東夠話革命無罪,造反有理TIM

唔好中計作無謂爭拗分化
重點係兩黨包括拜登已承認香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
唔好俾人轉移視線去拗或介入兩黨Twitter戰

WSJ已經幫香港人澄清左 幫手retweet

只有黑暴冇警暴🤷🏻‍♂️

香港有全面普選既行政機關同立法機關?
香港市民不滿政府而政府唔聽又會唔會有後果?

漢奸真係漢奸，快啲返嚟香港做大灣區人啦

對象唔同手法就唔同

對付仆街就係用仆街手段

對恩人對仇人都一樣，你係咪on9架 ?

乜嘢雙重標準，你同左膠講，呢度唔啱你

既然咁不滿
麻煩即刻執行李返中國
同埋燒撚咗本美國護照

有冇得篤灰等佢返去大灣區

咁唔妥美國又留喺度，佢都好雙重標準下

一個係空無一人嘅立法會, 一個係開緊會嘅國會
一個係無人持槍嘅香港, 一個係個個有槍嘅美國

香港係暴政

就係咁簡單

美麗的風景線果句好似跟本唔係講衝擊立法會
睇回覆cctvb鳩up連登仔都信埋

香港係年輕人，美國係老嘢，點比

巴打飽讀詩書

Post 佢張相出嚟打小人

BLM打爛舖頭入屋打劫=和平示威
衝入國會=暴動

啲玻璃爛晒好心痛 維修要一億

漢奸

仲留喺美國做乜 死返大灣區啦屌你

係咪應該通報美國fbi?

仆街cctvb 又黎料

佩洛西代表晒成個美國？
黃太以為美國好似中國咁一人話事呀？

又係CCTVB

同英國既藍屍logic一樣

又唔撚死番去大灣區

居美港人點回應好呢

佢有口音架喎

篤佢俾美國移民局仲好啦

孟子民本思想

佢對美國本地傳媒係咪都咁講先

黑警暴力

去撚左渣美帝護照做上等人既時候
香港關你撚事咩
屌你老母

唔係美國人住咩美國
係咪好鍾意做二等公民？
快d汁埋包袱共享大灣區榮耀啦

blm打劫殺人就扮睇唔到

推

孟子犯國安法，拉得

Pin this

咪就係，雙重標準，明明侵粉都係想反抗選舉不公咋嘛，同香港一樣都係對抗暴政呀

（雖然乜野作弊證據都無）

起底, 報美國移民局

講埋住華盛頓可以縮細調查範圍

cctvb拉

駁唔倒咪唔好理藍屍

正正係呢種移民西方但又仇視西方民主自由既奴才影衰晒香港人

到時被人排華記得唔好問點解

一睇就係美帝間諜漢奸樣
民族敗類

講撚咗話一定會 Spin 去香港........ ( 講緊外國媒體 )

好彩 Twitter 好多人 Defend.

因為美國係民選香港唔係

想問頭兩句點解，後面明

cctvb

傷害/失去"仁"的人叫賊，傷害/失去"義"的人叫殘，仁義兩失的人叫做"獨夫"---一個眾叛親離的人

齊宣王：「商湯流放夏桀，周武王討伐商紂王，有這樣的事嗎？」
（堯、舜、禹、湯、周文、周武呢六個都係儒家推崇嘅「先王」，而儒家亦講求重建封建社會秩序、要求社會各階級嘅人安於其位。偏偏商湯同周武王於名份上係夏桀、商紂嘅諸侯，算係手下臣子，但商湯同周武王就下克上革命。齊宣王想串孟子主張嘅理論，本身自打嘴巴）

孟子回答：「傳聞中有這件事。」
（孟子知齊宣王意圖，刻意淡化咁答，等齊宣王再進逼多一步，就用殘賊論收佢皮。）

又要愛國, 又要揎住人地護照, 邊撚個double standard d

講緊鬼佬有口話人冇口話自己
咁都可以屈人愛國
唔怪得點解兒登咁多屈毛黨

同大陸小粉紅邏輯一模一樣，佢哋個腦只係有能力簡單處理一個畫面，好似講到香港反送中1年佢哋腦海嘅畫面只有叔一燒、掟死伯就覺得好暴力唔會支持，我就用佢哋嘅邏輯反問佢哋中共文革、三反五反、8964殺咁多中國人點解你又會支持中共？ 呢個時候小粉紅會陷入邏輯混亂最多就係講中共令中國成為全世界第一經濟體其次就係人身攻擊。 針對佢哋嘅經濟邏輯再問小粉紅中共1949年竊國成功，點解仲要等到80年代鄧小平執政實施開放改革加入WTO先經濟發展迅速而唔係閉關鎖國狀態下得到今日經濟成果？ 小粉紅大多數會答印度同樣係WTO成員點解比中國差，我就簡單答因為美國想用利益拉攏中國所以願意承擔長期對中國貿易逆差，所以唔會睇到西方國家湧去印度設廠，最重要係進入工廠工作並非中共黨員而係幾億中國平民，中共70年執政唯一正確決定就係開放改革。去到呢一步有小小腦嘅小粉紅會縮入老母閪唔再回覆，無恥嘅會東拉西扯

美國都無啦 咁都叫選舉呀？

中共一貫技倆，最鍾意攞d似似哋既嘢去比，但細心諗，其實唔同

食屎啦黃太，如果香港立法會可以反映到民意使撚去衝擊？

此po已完

唔係中學會教咩

去美國訪問返華人，而唔係鬼佬

咁樣又去美國？返中國未

香港就快有dominant 式普選

中學冇教

你地臭閪蚑那連搞初選都要拉要鎖喎

好簡單：
香港=>無狗在場，就自然美麗

都唔好話中共，連登都好多人係咁，拎啲似似地既野黎比，但係去到重要嗰part係有分別

因為pelosi 係話維園6430 係最美麗嘅風景線.... 睇少d fake news

咁唔妥，返香港lor，做咩美國人

完美答案

唔滿意可以回流香港做支國人，大灣區共榮圈歡迎你!!!

😘🎉🎉🎉

報fbi cia

美國國會係代表人民嘅聲音,香港垃圾會係用嚟通過惡法嘅機械嚟,點可以撈埋嚟講.所謂雙普選都無咗影啦!

人哋講既係遊行同六四晩會

最睇唔起嗰班口講要愛國，口講自己係中國人，但係就移民外國，放棄中國國籍，喺人哋嘅國家享受民主自由嘅生活!!

呢班全部都係共匪! 無資格留喺外國!

美國係咁垃圾，來大灣區香港市住囉

如果而家有班人衝入人民大會堂，全世界都會話係最美麗風景!!

我都諗喺呢個⋯⋯⋯⋯

咁唔滿意咪返大灣區lo

Pin

賊香港政府係殘賊
btw
條臭閪如果睇到咁多片段都覺得拜登應該要贏
真係無嘢好講
弱智嘅

sorry睇錯
縮返入去先

殘賊之府

打擊邪惡軸心同打擊正義聯盟，打擊邪惡軸心緊係美麗，咁都要問

其實重點都唔係呢度
重點我哋面對緊極權政府
冇任何手段去抗衡
先要逼出嚟抗爭

美國民主社會
三權分立根本唔使咁做
除非三權都玩完啦

仲有美麗的風景線一直係講緊大遊行 而唔係71
係支那一直SPIN去71 想搞9美國
呢條賤種藍屍黃太好明顯係日日睇抖音WE7俾支那洗腦果班人黎

真 原本係支那洗腦宣傳黎 俾D5毛一直講 就快歷史改寫成功

美國好危險呀, 快啲返嚟大灣區啦

香港咁好，唔好留響美國獻世啦

所以投民黨幾撚危險，共和黨先係君子